大家覺唔覺而家同警察太對立嘅話效果會更差

我意思係如果大家一見到警察就當警犬、形成對立局面嘅話，會唔會令到一啲原本立場冇咁堅定、仲有人性嘅警察轉化成真正嘅黑警？
ok講完之後覺得自己勁似鬼 我唔係呀！！！！

香港幾時仲有有人性既警犬